有冇巴打痈玩Gurushots？入嚟傾下

啱啱開始玩
好多都好Hea
間中有幾張幾靚

成日睇Ranking睇人地啲Top Rank作品
但成日要睇人地啲相投票有啲煩

個人認為係課金遊戲

有冇識人唔課金贏到獎品